大陸落黎既錢叫北水，咁西方國家流入黎既錢係咪叫西水

汽水

咁西方國家撤資係咪西水都乾曬